剩係半場已經覺得摩迪係當今中場大師

一向係

可惜係蝗

滿島光的確係世界第一

不嬲都勁

呢個就係梗既

可惜接波條友太on9

啲視野同俾波

比盡得全盛既路斯基8成

布斯基斯勁d

宜家先覺得太遲了

可惜條獨食撚唔交畀Perisic

蝗咁勁都係因為佢

摩迪不嬲蝗最勁嗰個

視野 傳出去完全無猶豫

攻守兼備+無限氣

掃蕩王

系

點睇

好撚勁

Mordic

唔洗吹奏我

勁𨶙到on9
永遠唔會拖泥帶水
體能又好，又冷靜
技術，視野更加唔洗講